\setchapterpreamble[o]{\dictum[U.\,R. Heber]{Ein schlauer Spruch bereichert den Kapitelanfang.}}

\chapter{Ein weiteres Kapitel}
\begin{table}[h]
	\centering
	\fbox{Ich bin ein Bild, dass das Kapitel einleitet!}
	\caption{Bildunterschrift}
	\label{bild2}
\end{table}

\index{Blindtext}
\Blindtext\footnote{Man\index{man} beachte auch, dass $\sin(x\pm y) = \sin(x)\cos(y) \pm \cos(x)\sin(y)$}

\begin{table}[h]
  \centering
  \begin{tabular}{ccc}
  \toprule
  eins & zwei & drei\\
  vier & fünf & sechs\\
  sieben & acht & neun\\
  \bottomrule
  \end{tabular}
  \caption{Eine Tabelle mit neun Einträgen}
  \label{tabelle3}
\end{table}
\newpage


\begin{lstlisting}[caption={Ein Code}][language=r]

Auto=read.csv("~/Desktop/Auto.csv")
plot(Auto$mpg~Auto$year)
summary(Auto)
fit1=lm(Auto$mpg~Auto$year)
abline(fit1,col="red")
fit2=lm(Auto$mpg~Auto$year+Auto$weight)
abline(fit2,col="blue")
fit3=lm(Auto$mpg~Auto$year+I(Auto$year^2))
abline(fit3,col="green")

\end{lstlisting}
